[I/A] 長安妖世繪

Pvp幾過隱有冇人玩

冇人玩？

係online? 好單機feel

幫會應該有得一齊打

推

玩緊, 一隻傳說都抽唔到

S1 留名
第一抽係咪一定中3星吠火？
之後洗唔洗等夠十抽先抽

佢十抽保底一隻稀有, 但稀有好似可以合出黎, 所以自己喜歡啦

巴打 SER 1?

係

已棄 唔課根本玩唔到上去
競技場根本打唔到上去 連關都卡埋 啲細怪都唔夠打

ching打到邊?

30定31個主線 雙風師但過唔到 應該要中個6星風法寶先會勁啲 第一日競技上咗金5收咗手 勝率80%左石 第二日連1成都冇 個個都有傳說 先後手都輸 btw算 已棄

我只係課左個錦鋰 都冇卡關
競技場打到金4

一個月一季 好識搵錢

你地打到上金要幾多戰力？我每日打5場拎完元寶就冇打而家仲係銅

開服第一日好易打 沈日大概11000 係金5 2勝10幾負

風隊定陰隊勁 無咩方向

抽蛋好伏,, 落哂林系山系
成隊林系好痛苦,

見排行榜啲人好多陰 但係唔課你唔會抽到 合都未有咁快可以合

20幾抽得2隻保底同1隻垃圾4星
長玩嚟計唔課唔應該抽 刷碎片合好過

後面30lv出秘境會有傳說拎

想問下如果玩陰隊
咁用陰屬普通4星勁定係用稀有其他屬好

無人玩?

太伏 要課都唔玩佢